我老母又精神病發

話想同我同歸於盡

本 人 由 現 在 開 始 永 久 退 出 兩 登

好行夾唔送

就快餓死

你都應該有

You too！

eat lor

yes

我老母唔煮，我點食？

去便利店買

你癱?

我唔識煮野食

由佢餓死囉 屌你老母

所 有 想 對 本 人 不 利 的 會 員 好 自 為 之 ！

屌

咁夜唔會落街

皇天擊殺

So？

quick la diu

你好型

爬文啦on9 jai

你由得我老母餓死又好，屌我老母又好，我都係肚餓架啦

第一個就係你

you quit sin la

洗乜講

你都係啦on9 jai

屌仲唔去煮野食

我老母只係用電飯煲焗返熱d山崎麵包，痴線，邊度會夠飽

是咪有咩5會?

慘慘G

5你老母咩，死撚返去5p啦

慘絕人寰

你都有精神病

帶佢睇左醫生未

你先係

佢有睇架，但冇用呀嘛

係呀我係呀yeah

molamola

唉，終於都食得啦，開myTV super睇先

食what

山崎麵包+炸魚皮+粟米湯

訓未

字
未

未

老母有精神病係幾難搞，對得耐精神病人難保自己唔會染上，但又冇辦法唔得住

幾時訓

咁斬撚死左你未

panash is betbetbetter

斬都斬你先啦